{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009480",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029032?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 탐나는팜스빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があり、未成年者や青少年の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 宿泊施設の施設物を使用したり、周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や焼肉は安全と火災予防のため禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 入室の利用案内としては、児童と乳児が同伴する際の安全に留意する必要があり、一軒家の客室では家族や友人と一緒にプライベートな空間で忙しい日常を忘れて幸せを見つけることができます。 IPTVとWiFiは客室内でデータの心配なく、素早く便利にインターネットを楽しめるように提供されます。 バーベキュー場を通じて愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、入室時間から午後10時まで利用でき、事前予約が必要です。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、1部屋あたり1台駐車できます。 また、ペンション周辺の観光地としては、オソルロクティーミュージアム、カメリアヒル、済州ラブランド、ジャージー芸術家村、済州パラダイスカジノなどがあります。 この距離は自動車ベースで表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要があります。未成年者や青少年の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてどうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を負うことがあります。損害賠償の責任も生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や焼肉は安全と火災予防のため禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。1部屋あたり1台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはオソルロクティーミュージアム、カメリアヒル、済州ラブランド、ジャージー芸術家村、済州パラダイスカジノなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 639,
        "QA": 476
    }
}